\begin{enumerate}
  \item \begin{enumerate}
          \item À quoi est égale la \textbf{somme} de $7$ et $12$~? \textcolor{colorSec}{$7+12=19$.}
          \item À quoi est égal le \textbf{produit} de $7$ et $12$~? \textcolor{colorSec}{$7\times12=84$.}
        \end{enumerate}
  \item \begin{enumerate}
          \item Trouver deux nombres entiers qui vérifient \textbf{en même temps} les conditions suivantes~:
                \begin{itemize}
                  \item[\textbullet] le produit des deux nombres vaut $36$~;
                  \item[\textbullet] la somme \textbf{de ces mêmes nombres} vaut $20$.
                \end{itemize}
                Réponse~: \textcolor{colorSec}{Les deux nombres sont $2$ et $18$.}

                Explications~: \textcolor{colorSec}{En effet, $2\times18=36$ et $2+18=20$.}
          \item Existe-t-il plusieurs solutions à la question précédente~? \textcolor{colorSec}{Il n'existe qu'une seule réponse}.

                Expliquer la réponse. \color{colorSec}
                Les seuls couples de nombres entiers dont le produit vaut $36$ sont~:
                
                $1\times36$, $2\times18$, $3\times12$, $4\times9$ et $6\times6$.

                On observe que $1+36=37$, $2+18=20$, $3+12=15$, $4+9=13$ et $6+6=12$.\medskip

                Donc le seul couple dont la somme vaut $20$ est $2$ et $18$.
                \color{black}
        \end{enumerate}
\end{enumerate}